黃天龍，現職警，機場內混入示威者

幫廣傳

Push

pish!

屌你老母!

推

個耳機張揚到

push

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

五大訴求，缺一不可

食屎狗

push!

有鬼

打柒佢

狗真係有樣睇

機場有鬼，be water

鬼

推 死撲街

捉鬼呀

幫推幫廣傳，死仆街黑警

新口號
黃天龍 死黑警 死全家

搵佢出黎啦, 咁撚明顯特徵

好多人話機場收唔到網絡

帶口罩，仲要個款咁易認
請留意身邊有無人都帶咁易認既口罩同耳機

捉住搵索帶索起佢

問佢係咪警察！
影住佢嚟問！

佢係元朗清場有份衝入西鐵站打人既速龍小隊成員黎
發夢係佢師弟

推2

斷埋通風 準備殺人

機場手足 唔好諗住和理非無事
一陣班鬼攪事打人放火 都入你地數
到時有借口 拉人圍捕

現場人士一齊嗌黃天龍死黑警

快啲走呀

721

幫手睇下有咩記號

個樣同流膿有啲似

你仲同政府講道理 講法律？

2019仲留守任何地方？

要守既只有一個地方-香港

2014仲留守唔夠咩？

快推比機場兄弟睇

補番個 source 對唔住

留得青山在哪怕冇柴燒

走喇

次撚次都係依間中學 唔講以為係軍校

721 811

要走可以 唔該捉埋身邊嘅人

打鳩佢啦

麻包袋

大叫啦

冇事冇幹帶咩豬咀 屌

推
我地已經達到目標
可以6點前慢慢be water

以眼還眼？

佢帶耳機

屌你老母！

大家推推呀，義士要緊呀

譴責警察扮示威者呀

推呀

戴耳機
身理健碩
100%卧底

捉得

戴耳機
身型健碩
100%卧底

屌！

又餓底

大力推

現場無網絡喎，點通知好

Pish

推佢老母

現場手足大啲大叫佢個名捉狗

大聲叫佢
丫sir 你跌左張委任証丫

推！

真係好仆街 已經揚左喇 仲繼續

合理非回合都帶豬嘴
又想搞事

仲有鏟青

光復香港 時代革命

又混入去 搞事 黑警

搵人tackle佢

搏命推希望機場內手足可以見到

I

手足一個都不能少

721 811！！

捉狗呀

先下手為強

咁明顯都冇人逗佢？

幫推

入機場帶豬咀 明顯鬼啦

AIRDROP廣傳

應該唔只一個 各位手足小心

老豆搵仔

612 721 811

應該點樣對付？

又係帶耳機. 各位認撚住！

推啊 班人仲話和平示威無事 比狗屌架

個樣勁似黑社會
果然警=黑

已證明警隊記者會全體講大話

廣傳

推 呀

圍住佢 指住佢嚟屌係鬼 有無得諗

插盲佢
以眼還眼

耳機！

還．眼

還眼！

咪比佢亂衝呀

狗樣一睇就知

捉住依條撚屌呀

打柒條仆街先啦 唔好講咁多

Pushhhhhh

老豆搵仔有po過 #A264

現場捉鬼呀！

push
要走啦

咁大隻

推啊

走啦手足封死左就幾多人都冇撚用
唔想再見到有手足犧牲

現場捉鬼

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

堆呀

推 有無現場人士可以比佢地睇

現場朋友小心呀

點會帶個咁誇既罩

Pushpusgpush

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

還眼啦

Fucking police dog

推！！

除撚晒佢口罩耳機衫褲鞋襪影鳩佢寫真

pish dklm!!!

黑警還眼呀

推爆佢

721
811

鬼呀

推爆你

撚狗

推 走啊

推
眼呀

屌佢老母，大家睇耳機

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

搵佢出黎

快！當有增援就無得玩
第一時間斷耳機

機場帶豬咀一定係鬼！

又想做咩？

puch

機場手足小心賤人

圍佢啦

咁佢一陣要帶頭衝禁區嘛

圍毆之後散水

機場有暗角位架

811

會唔會發現咗好似藍絲咁俾人紮糭

呢條仆街，遲啲至計，轉場先啦，唔好白白送頭

pish

小心餓底

【航界一手】香港空域暫時關閉直至另行通知

請置頂 請置頂 急急急 機場快線會停

今日目標已達到
手足be water勿送頭

推，小心克警

小心黑警製做暴亂

咁唔捉佢

黑色噴漆噴眼噴頭
帶左口罩都認得返

be water 勿送頭

咪篤佢出黎 拍低佢一路做緊既野 講過既說話

你在何處 黃天龍

機場懷疑恐怖分子係可以用實彈槍的!大家快啲走

佢條女叫 廖甄平

最驚係卧底會衝，大家散啦！！

又多一個

抽出奸細，好好教訓！

快走

有戴耳機的鬼

推埋依個，垃圾餓底

見到就打，插盲佢隻眼

帶耳機既都係鬼 屌你老母

Dklm

叫佢個名

狗

篤佢出黎啦屌佢老味

耳機鬼

死仆街

唔需要搵佢出嚟一定唔止佢一隻鬼,大家而家要做嘅就係即刻走!

屌你老母黃天龍
禍必及家人！

無哂遊客人質
走呀！

快點走

走呀

點解唔打撚柒班狗

天龍人

屌佢老母

打狗

好撚想摷佢出黎麻包袋侍侯

戴耳機！

記者會話冇派 臥底入機場喎

p

嗰樣狗撚到

條仆街著背心戴豬咀。快D刮佢出黎，唔好比佢起哄搞事

請貴學校舊生會 家教會 老師 校董 校長讉責黃天龍先生

推
-----
全新ig page登場，歡迎大力關注

警察用戰術腰包，認L住

耳機 鬼

佢裝都換左，準備食tg。

我識鄧佩瓊嘅黃天龍仲做緊廢青喎

我走前喺t2見到好似有4隻狗

3個唔高但好大隻，驚好似cwb 咁

無派，佢地係休班警食完飯無野做咪去機場坐下囉。

你唔係到今時今日重唔信香港警察咁天真下話？

又想煽動大家衝lor
除左咁仲有咩做

落地獄啦

推
到底機場有無人上緊連登

屌，入面好多殘疾人士架。。。

成個記者會都係大話

機場根本上唔到網

同意

說好的打柒佢?

屌

幅圖咁耐啦
想知佢家點呢?

佢戴晒豬嘴陣間肯定防彈

有鬼 走人

咁大個耳機屌佢老母

捉撚住佢

琴日仲話葵芳地鐵站無射催淚彈添
而家黑警講野仲邊會有人信

Agree

現場有無巴打捉狗？

黃天龍 你對唔對得住母校嘅老師

犬隻準備帶頭衝擊

推！推到你老母出黎認翻個仔

走
快走 留無意義

好多手足走緊

優秀運動員獎學金
廖泳潼(2A) 吳家煒(3D) 馬御翎(5B) 黃天龍(6B)

警察係唔可以參與示威遊行，被起底佢點都死！

臣氏集團香港學
生運動員獎
2012-2013
屈臣氏集團 黃天龍(6B)

推， 多謝黃天龍警員嘅支持。

認撚住黃畜龍呀

試下下次見到有人扮鬼
直接大叫佢個名

612 712 811

入面啲人除佢口罩啦，有人幫拖就知有幾多臥底

搵人著撐警衫叫佢暴徒打9 佢

趁仍有遊客，一齊走安全！

我真心覺得前線要捉住呢個人
順便引晒附近既畜龍出黎

721811

個耳機遮都唔撚遮

大家都可以睇髮型懷疑下有無狗扮人，雖然一定唔準，但見到d剪到咁短既髮型都留意下

推推推推推

黃天龍 死黑警

黃天龍

打撚死個死黑警啦

死黑警！

【緊急！同我推上熱門！！】全港首個FB落AD文宣上線喇！一個藍絲不留！

只有 1% 比機場手足見到都要搏命推

又上錯裝備 帶返岩個口罩先啦

捉狗喇

push 6點喇

黃天龍你老母老豆全家都比狗屌呀

一睇就知係狗

fb d留言又話認錯人喎

被人爆眼未？

機場豬咀，係咪有嘢預告？

差佬向天一開槍 市民受驚 人踩人 完

佢個look根本太易認

黑警嘅髮型嚟嚟去去都係嗰幾個

醒水緊係引入佢廁所
不過唔好睇少依班友搏擊力
閒閒地一個打你3個

推啊屌

正面，叫叫佢名

個耳機

屌佢老母
死啦垃圾

捉鬼遊戲正式開始
咁多人有推撞係好閒🤣

點解唔即刻打柒佢

黑警可恥

你老味掘撚左你隻眼出黎

聽下佢耳機講咩

點解唔即場講，同我地班冷氣軍師講有鬼用

推 !

PUSH

捉鬼啦 !

垃圾黃天龍陰陰濕濕

如果啲有心人著白衫圍佢會點？

咪好危險？

發夢諗現場不如airdrop狗相等前線手足認鬼

咁都叫健碩我以後都係唔出嚟比較好

無間道黑警

原來有警犬入咗去，唔怪得知咁多五毛叫人唔好撤退啦

各位 小心d 小石拳 樣式既差仔 好易認

差仔非法集結加暴動

索帶綁起先 要粗

[緊急分析]法！不！責！眾！

仲係唔係度 ？？要搵人出嚟

咁睇來巴打你應該有強森咁大隻

現場手足小心 無論男女都可能係警察
所有帶耳機嘅人都有可疑
提大家防範 be safe

捉到佢未

可唔可以打鳩佢話捉到示威者

冇，但肯定大隻過尋日見到嗰啲飛虎隊

Push.

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

推到佢仆街

機場上唔到網
使唔使幫佢老母搵下仔？
仲要通知下佢條女佢喺邊啦

邊個部門？

黃天龍生日快樂
連登仔會準備生日禮物比你

又話係送水既

個個都大大隻隻

up

下次開咪叫佢

黑到炭咁撚樣 個頭短撚到好似佢地條J咁 樣衰大隻就係架喇

屌，着西裝咪無人懷疑囉，渣